香港末日 THE END OF HONG KONG 彌敦道政交所

香港末日 THE END OF HONG KONG
- 18/06/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
256K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：涂謹申 立法會議員民主黨(區議會二)

題目：《香港末日 THE END OF HONG KONG》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon